TODO
====

[ ] Knoppen om op te klikken ipv regio's.. (?) ... wordt aan gewerkt
[ ] Menu mooier maken
[ ] AI voor single player.
[ ] parallax background.
[ ] niet door elkaar heen lopen
[ ] niet door beeld heen lopen?
[*] particles op impact, goede plek
[*] collisions fixen voor nieuwe sprites
[ ] event propagation voorkomen bij back button.



GUI/graphics:
- GUI en keuzemenu werkt, alhoewel de gele stip niet echt een duidelijke indicator van keuze is. 
- Het woordje Next is veeel te klein. 
- De feedback van wanneer een klap/trap raak is is nog niet duidelijk. Suggestie: een "explosie" op het punt van impact. 

Gameplay:
- Spelen werkt best verslavend nu al
- AI is niet erg sterk. Of logisch. Maar het werkt wel. 
- Controls: in single player mode kan je op zich kiezen voor een bredere layout (linkerduim: links/rechts, rechterduim: trap/klap), dat houdt makkelijker vast. In two-player mode zijn de huidige controls goed omdat ik er van uitga dat de spelers toch de telefoon op een tafel leggen. 

Bugs:
- animatie annulering: als je met player 1 (of 2) een trap of trap uitdeelt, en je trapt of klapt snel daarna met de andere speler, dan cancelled de animatie van de eerste speler. 

Sounds: 
- Geen sounds :( Waar is het vieze gehijg, gekreun en geschreeuw?